\label{projOrg}
\chapter{Projectorganisatie}

\section{Projectstructuur}
Dit project is een eenmansproject. Dit houd in dat de uitvoerende partij enkel uit mijzelf (Karim Stekelenburg) bestaat. Alle taken omtrent planning/management, onderzoek, ontwerp en uitvoering zijn dus mijn verantwoordelijkheden.

\section{Rapportagestructuur}
Om goed overzicht te kunnen houden op de voortgang van het project, en eventueel tijdig te kunnen bijsturen is het goed regelmatig de voortgang te rapporteren. Daarom zal er met ingang van 30 april 2017 wekelijks een voortgangsrapport worden geschreven. Hierin word vermeld hoe het ervoor staat met de planning en of er technische veranderingen zijn ten opzichte van het technisch en functioneel ontwerp. De voortgangsrapporten zullen op vrijdag worden gepubliceerd. Ook word er met ingang van de bovengenoemde datum eens in de twee weken overlegt met de opdrachtgever.

